[轉post] 除了香港，烏魯木齊最強

大陸forum見到

冇事係咪因為根本冇人去呢度